有無人一樣好期待隻新龍珠驚?

好正 3D得嚟又2D 仲要館樣真係似返當年龍珠啲角色個樣

有少少

格game 玩唔黎

似超武鬥傳
但實際係3D
戰鬥華麗好多
夠爽快
卡通渲染得好似睇緊動畫

我暫時都幾期待

龍你老母 斷尾閪

好彩佢有story mode 當單機game 算

期待